點解要見返你

見返前度真係又開心又唔開心
雖然分咗幾年手又係你甩我
但我真係好掛住你

點解呀點解呀